Fazer sexo é algo excepcional
Maravilhoso
Em relação ao sexo muitas das vezes o homem acaba só pensando nele
O fato é, nós homens devemos entender
a mulher também precisa gozar
Por isso aconselho, leia este conteúdo abaix 
Para você entender melhor sore o assunto

https://comoconquistarlindasmulheres.com/como-fazer-uma-mulher-gozar/